泛民冇割我地席,我地都唔可以割泛民席

對同路人六不原則

不篤灰,不分化,不割席
不流血,不受傷,不被捕

對敵人六大原則

表揚其中突出分子 ,分其化 ,使其割席
使其流血 ,使其受傷 ,使其被捕

721 見

721見

721再次為犧牲性命嘅幾位同路人多走幾步

但有錯係咪唔可以阻止教化?
可唔可以分清楚 分化 同 教化?
老實講, 好多時係泛民將佢自己一直信奉果套 套落我地到

721

you right 係教化

唔好痴線啦 佢邊敢同你割席？ 下屆仲選唔選？
但你係選民你就可以監察佢喇。